NVIDIA 12nm/7nm GPU 延遲推出!!預計 7 月份繪圖卡價格再跌 20%

掘礦用繪圖卡由 2017 至 2018 年第一季銷售額的高峰，到 2018 年第二季出現直線下滑，不少消息稱目前全球繪圖卡的庫存還有數百萬，除了讓各大供應商需要降價清空庫存之外，亦讓兩大廠商 AMD 及 NVIDIA 遲遲不推出新一代的繪圖卡。

根據 DIGITIMES 日前的報導提及，有消息人士指出 7 月份繪圖卡價格預計將平均下降 20% 左右，而採礦 ASIC 訂單急劇放緩也將對台積電 ( TSMC ) 的收入及其 IC 設計產生負面影響。目前，全球繪圖卡市場的庫存數量約為數百萬台，而 NVIDIA 則有大約一百萬台 GPU 等待發佈，相信供應商將推出大幅降價競爭。

DIGITIMES 亦提到，由於 NVIDIA 繪圖卡的庫存過高，採用台積電 12nm 和 7nm 工藝製造的 NVIDIA 下一代 GPU，預計將推遲至 2018 年第四季度末才推出市場。

source:

唔出新，即係有新啦，有新就等新...現貨唔買

唔係話中越邊境同四川 礦場水災??
唔係話8月21日就有台灣展覽???call哂記者???

香港可以再加價清貨

出完1180邊 1080ti 點散貨

再跌多20%都跌唔返岩岩出個個價
收皮啦

香港嘅8折=原價x1.2先再8折

都仲有96折

好撚後悔嗰陣evga 1080 ti 699usd冇買到

唔係X4?

遲d買返張

大部份game都用唔著咁高效能既顯示卡

就算出張1180 未又係玩LOL 踩地雷

你定啦
game廠識做

計返都係3800hkd 香港賣成5000蚊

鋪租呢

1180 話賣成萬幾銀

msi 有冇全球保？ 定evga先有

果陣$51xx有msi 1080ti
買左

唔知道未來會唔會有得賣呢？

未來嘅科技

香港完全唔會理呢d新聞，分銷商繼續唧牙膏出貨，繼續賣貴過兩年前個價

你估賣地呀 有限供應
有新等新 死都唔買炒價
等代理責蟹貨

香港d代理仲要食水咁深